又夠鐘開冷氣

開住冷氣 赤條條咁訓係張床到覺得自己好似條屍

正

屌你屋企係殮房咩

乜有人熄冷氣咖咩